攰既話, 求你地放棄抗爭, 而唔係放棄自己

感謝你聽到呢個垃圾政府所有唔公義既事, 你仍然會覺得唔開心 同我地同悲同行
感謝你向幾次遊行同活動中都同我地一齊參與 為香港出一分力
我明白好絕望好無助 .....
所以
冇人會怪你地因為透唔到氣而暫時放棄呢場抗爭,
但千其....
唔好放棄自己....
向我地每一個人眼中, 你地每一個性命都好寶貴。

但係已經冇左良心既畜牲係唔會有任何感覺,
唔好再用自殺既方法去為呢場爭戰寫上句號。

我地既心, 可以承受一班人渣既肆虐,
但無法承受一個有良心既人既犧牲。
希望你地唔好再做傻事了..............

我地200萬人既心都會隨你地既離去而碎。

推

唔支持自殺 自殺流嘅血唔會對抗到政權 國際輿論都無從著墨
而家場運動需要武力升級 逼政權武力鎮壓 被鎮壓而流嘅血先有迴響
如果已經視死如無物 不如行前幾步 帶領成個運動武力升級

PISH

死? 代689 777 民建聯工聯會 多謝你

老豆老母用十萬做場法事

你一世都比班藍絲恥笑

你冇膽
你温室
你比人煽動
你比人洗腦
你老母唔識教仔/女
你一死, 百口莫辯
所有傷都係你家人朋友受晒

就算你輸到一無所有
你贏班垃圾一條命, 佢地一定早死過你

受傷嘅應該係敵人, 唔係你

休息完再加入, 放下不是罪

建議去休息返一日，唔用電話電腦